發夢感想，你鍾意好唔鍾意好我唔介意 長文

借朋友ac打，我少讀書低下階層一個
6月9，12，16，今日(17)我每日都有黎，6月9號嗰日我困住左係維園好多個鐘，喺維園暴曬左好多個鐘頭先出得到個個細到閪咁既門口，我堅持行都尾去到九點幾返屋企，返到屋企我睇新聞見到嘅係二讀繼續我好嬲，當日夜晚既人好勇敢我好撚嬲自己點解唔留多一陣，12號當日我自問廢柴唔夠膽行最前我大概喺中間嘅部份，親眼睇住警犬打人，睇住佢噴胡椒噴霧睇住催淚彈喺隔離爆，隻眼好痛皮膚好痛，我真係好撚嬲！從前就知道死差佬唔撚係好人，但係你唔可以咁樣對一啲普通人普通市民，直至到一聲槍响，我已經覺得癡撚咗線一路俾人趕狗咁趕，趕到去地鐵站都唔撚放過，我覺得佢真係好過份，當晚返到屋企成晚都訓唔到，響應晒所有登記做選民，聯署等等所有我能夠出一分力既野，我懷住滿腔憤怒尋日16號去表達去屌最終大家都係得個屌字，差佬放人出嚟俾你屌，想搶番啲民意搶番啲支持，我覺得係徒勞無功，但係偏偏有啲人真係接受！對於呢啲人我只能夠同佢講唔好咁撚天真啦！但係今日出去我見到唔少人好激動不撤不散想要限期時間想要道歉想要釋放想要下台
(你覺得我係鬼咁你唔好睇落去)
而家差佬同政府根本就喺度放養你哋，等你哋搞到悶，搞到冇晒民意，搞到你地乞人憎，偏偏又有好撚多人上當，老實講而家市民大多數嘅係我哋呢邊一係就係警犬處長屋企屌佢，一喺係7婆禮賓府到屌佢，係一個冇人開會冇人返工嘅地方提出要求，真係唔好搞我後邊，搵鬼理你咩！我認真覺得今日屌完咪算囉，以後佢有邊一日開會既時候有人召集圍佢我都會到場，但係如果好似呢兩日咁唔做啲嘢企喺度屌屌屌，不了，你話我係唔係鬼都好，我只係講出我連日黎既感受
最後！我愛香港，唔好俾烈士白白浪費
佢提出嘅要求我哋一樣都未做得到，無論係好似我呢啲企係中間嘅人，後邊幫手嘅人，前排嘅勇士，我哋其實每做既一件事，就等於我哋全部人都有做，唔好排斥自己人，因為出得黎嘅都係自己人！加油

認同 最忌冇目的地消耗民意

多謝你嘅認同